有冇巴絲講下ipad pro12.9吋嘅用後感？

今朝撞爛咗部腦